iphone 11 pro 仲味有gmail dark mode

幾時先會有

佢分批rollout唔係一次過放俾全世界
雖然諗唔明點解呢啲都要分批rollout

開app 下果有 算唔算有dark mode

係唔知點解咁都要random

GOOGLE 好撚 O9

味你老母咩

用iOS 個mail app咪算

Ios mail app無push

乜原來唔係個個都有？

係
幾年前都仲有 垃圾gmail

push notification ??

用咗spark 好耐，有push notification

係 有新email唔識出push, 要入app果陣先有

係囉 一直用緊 以為個個有

禁Automatically得唔得？？

Auto意思係入app先 check

邊度set?

唔係開dark mode就全部app自動開架咩

唔係，好似連登咁setting有得揀

係Wo

其他mail有push㗎，automatically都係fetch嚟，要等幾個字/自己入去收
明明幾年前仲有，但垃圾gmail取消咗

Spark 有 read later無得輸

我以為個個有

唔識用添